有無人係香港見過呢隻果汁？

淨係日本Rakuten同Amazon見，但唔送香港，運返香港又貴
有無人知香港邊度有？

補返先

我係啲屋村商場買過蘋果汁

但甜味有啲過火

我飲過佢隻梨覺得幾好

但我最想搵係呢隻，香港又係搵唔琴，果時係樂天買，運費仲貴過枝野

呢隻未見過

咩汁黎？

Aeon 個啲睇下有冇

橙汁
アルプス 旬摘 完熟オレンジジュース 250ml

咁既橙汁好吸引

呢隻好撚

用西班牙橙㗎喎
應該有其他牌子呀？唔使寄過嚟咁大陣仗

果時日本飲過好飲嘛，咪諗住買返呢隻，但運費好貴

用集運可以減輕下運費

睇咗啦，好蟹集運都差唔多3舊水

集運計磅數，流體野計埋個樽會重好唔化算
有無睇過donki有無

Aeon好似見過

無呀

唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶

巴打我地之間係咪有咩誤會？

同問

Musea間拉麵舖飲完

屌我都係，間拉麵一般但果汁唔差

唯有再去follow ig買一送一

去到唔食淨飲